比卡超填色大賽

想油曬咁多隻比卡超再著出街

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

6月9見